丙朗登機提早慶祝區

巴狗憎丙朗, 但全世界都憎美欺

負皮狗不願面對

唔係個個都好彩美欺咁 可以咁快番屋企食LAYS睇8強直播嫁

好似*

推

剃頭剃出禍

球玉最後一場世界盃

一晚走哂兩個 唔好啦掛

On9先會打從心底憎球員，冇品收人山另計

飲埋蒙牛
爽

啱呀，贏咗冠軍都要登機㗎啦，有乜好笑

一齊返西班牙食薯片

再po上朋友圈 飲住蒙古食lays

1-0

成班燈閪

燈？

完場再同我講野 唔信朗仔會出局

咪燈啦

美C等緊佢

有咩表現呀球王

球玉，夜啦，收皮啦

你踢都冇得踢喎

登機啦

c 朗可以

收皮啦

兩大球王約埋一齊度假

球王

而家丙朗咪一齊返去睇直播囉

牙朗好勝心真係好強，連登機都要同美斯爭

Yes 丙朗得

小弟知錯 原諒我ok?

訓左無睇，球王大抄左烏拉圭幾多球出線？